Agoda禁左到店付款但係我信用卡扣左錢

收到月結單 扣左錢
到店付款唔係係旅館先俾錢咩 定我get錯?
我驚找左數 去到啲staff又要我俾多次
咁點算好 有無人試過
sd email 俾agoda又唔覆
打電話就留錄音

幫你推

未試過 試下send email去酒店問囉 screen cap埋你比左錢既證明

Agoda用家推

你直接問間酒店啦
不過agoda好伏，下次用其他啦

都好 我番去sd 但其實俾左既錢係咪要 through agoda 俾 唔知酒店佢地知唔知

總之直接扣錢算 簡咩到付

expedia , hotels 呢兩個其實一模一樣
係得agoda有時會貴啲

最緊要唔好去到又收多次錢
check 清楚

因為agoda sd張 receipt 都係寫住到付 係唔知做咩會扣左錢

睇清楚扣足定測試
我都試過
佢電話條線有廣東話

點樣係睇測試
正係收到月結單要我找數
但正路網上用信用卡俾錢 一扣左錢會sd msg 俾我,咁呢個msg就收唔到
我放工再打

應該係上左去做訂 正常程序你到左酒店俾錢之後 會退返俾你

Pre authorization 姐
For guarantee booking

可能真係HOLD左你個數, 但未過錢, 到時住完會放返個數比你
好似APPLE買IPHONE咁 買唔到就放左個數比你

hold住姐，因為驚你前一日先取消
你入住之後會退返比你

咁我想問我係咪唔洗理唔洗找數
之後係去到酒店俾錢就ok
唔該唒咁多位清

你一係打去信用卡公司問, 佢係HOLD數定係點, 信用卡公司好似知道
你去到酒店 佢要你比錢咪即係你未比, 唔使你比咪即係信用卡比左

岩岩agoda覆左我email 原來係佢地搞錯左
所以變左信用卡俾
cancel 左到付
唔該唒咁多位青

你小心D wor
退番都可能會退唔晒
可能收左匯率差價
又可能收左非本地charge

咁on9 用咁多次agoda都未試過出事
個人覺得agoda幾好用